澳門新增一宗從香港輸入個案

澳門今日（30日）凌晨公布多一宗境外輸入的新型冠狀病毒病例，為當地第38宗確診個案。

澳門新型冠狀病毒應變協調中心表示，患者為一名44歲澳門男居民，他3月18日由英國到香港後，經港珠澳大橋口岸回澳門，被安排到金皇冠中國大酒店進行醫學觀察，先後進行新冠病毒檢測，至昨日（29日）在第三次測試時對新冠病毒呈陽性反應，目前情況一般。

情況穩定就穩定啦情況一般乜撚嘢嚟